GD元旦更新IG「五隻手握一起」發文引淚崩！預告BIGBANG回歸？

迎接2021年，不少藝人在社群網站上拜年，G-Dragon也不意外，他1月1日深夜在IG發文，其中一張黑白照片，是5隻手交疊接連握著彼此的手腕，而粉絲對這張照片相當熟悉，就是BIGBANG五人4年前發行最後一張團體專輯留下的照片，讓不少粉絲看完流下熱淚！

▲GD元旦更新IG。（圖／翻攝自GD IG、BIGBANG臉書）

GD在IG上發布兩張照片，一張是截圖手機桌布，時間就落在2021年1月1日的1點11分，桌布背景是他自己戴著口罩，最近沉醉於畫畫的他，連桌布背景都相當有藝術氛圍。

另外一張則是黑白照，五隻手握著下一人的手腕，串成一個星狀，是BIGBANG在2015年宣傳《MADE》系列專輯，他們拍攝MV時手繪刺青的造型，GD也曾於2016年分享在自己公開的IG上。

▲GD發出「BIGBANG五隻手握一起」引粉絲淚崩。（圖／翻攝自GD IG）

由於成員勝利因為捲入性交易、賭博等相關醜聞而於2019年宣布退出演藝圈，BIGBAN實質上已成為4人組合，YG娛樂官網的BIGBANG團體照也不再有勝利。然而GD發出的圖片，讓不少粉絲看了直呼，「BIGBANG永遠是5人」、「這張照片是新年最好的禮物」、「看到都要哭了，GD覺得BIGBANG是5人」！

也有媒體猜測這是否預告了BIGBANG在今年即將回歸，目前全員退伍的他們，日前曾傳出GD已經在為回歸作準備，已開始著手製作新歌，讓粉絲相當關注他們的下一步動向。

哭𠹌咗

龍哥

bang bang bang

啲手整哂啲黑色野上去 又五又一 gd係咪犯左法

五大訴求缺一不可

GD好黄

手足黎

五大訴求

Cb未
等左好耐

犯罪天團

條已失敗咁撚樣仲有咁多人撐

五手握起, 缺一不可